去髮型屋洗頭嗰陣 應該開眼定合埋眼？

每次洗頭嗰陣都喺到諗 到底合唔合埋眼好 唔合又大家四目交投好尷尬 合埋又好似好奇怪

大波洗頭妹未眼都唔斬 睇佢車頭燈囉

問你水溫o唔ok
左合右開代表太凍
相反就太熱
合曬就代表ok

一定望實佢 望到佢驚

次次都係阿嬸 未見過大波洗頭妹

無論洗定剪我都合埋眼享受

有時太舒服仲呻吟左幾下

試過有次洗頭仔行開左，等到訓著左

梗係合
試過開眼比啲水彈到入眼痛到仆街

合 訓覺

做過洗頭仔
如果個客唔合眼我會好唔自在

如果洗頭嗰個問我「個頭痕唔痕啊」
其實問緊咩？
俾人問咗咁多年我都唔知點答
求其答Ok算

老闆規定要問
答痕咪問邊到痕
R多幾下

但係有時又會聊我吹水
合埋眼同佢講野又好似好怪

條J痕d

佢通常會問你邊到痕
你係咁"斬"眼會有特別服務

會四目交投到咩
我次次都淨係望到天花板

但係洗緊頭點解會痕

洗頭果陣開眼伸條脷出黎 佢會幫我按埋摩

合埋眼感受她乳房的柔軟

真係會有人話痕
要用指甲出盡力R先得

答有痕個啲客 次次幫佢洗完我都用滴露消毒

合埋然後突然開眼望住佢

月經 用開洗頭機嘅毒撚表示洗撚驚

痴撚線

細個唔識, 洗頭果陣一路抬起對眼望住天花板, 望到實一實,
搞到幫我洗頭果個都忍唔住望一望天花板以為我緊咩